我知大家今晚好感動，不過⋯⋯

今晚氣氛係溫暖同感動
亦有唔少好笑花生
係呢場運動中舒緩下情緒未嘗唔係好事

不過唔好太沈溺
過左今晚
要推返所有義士同行動post

五大訴求 缺一不可
612 721 811
所有被捕同爆眼義士都要不停為佢地聲討

香港人！加油！

推

612 721 811

繼續光復香港
繼續時代革命

提醒自己！
612 721 811

香港人加油

下一步要國際關注 國泰、匯豐等事件
香港人會因為在FB、IG表示同情示威而被炒
言論自由受嚴重威脅

再提醒世界，中國擴張，其他國家人民都會受同類威脅

五大訴求 缺一不可

五大訴求 缺一不可
我要真普選
823觀塘見

第12攻，攬炒Channel 上線！連環去信英國外相、商會，支援Simon、國泰員工、HSBC！

幫手推

push，我地未贏，繼續作戰！

加油呀

岩

聽日機場塞交通

感動完一日聽日就開大拖

聽日朝早機場

下午觀塘

824 觀塘 機場

聽日七點呀

星期六日又要打過了
勇武時刻

想借機提一提，今晚街坊好多冇戴罩又唔冇戴帽，又唔變裝……究竟佢地知唔知，而家個律政署同黑驚一樣巳經腐爛哂，會法律纏繞所有人㗎？做乜要做魚腩令班賤人啖啖肉，香港人得咁易？

824 7點搭車車啊

Push

嘩咁大碌

聽朝七點呀

824觀塘 機場

824 825

11月尾咪撚去旅行！！！！！！！！！！！！！！！

因為11月24號係區議會選舉！！！！！

多你一個好多

825葵青

無人拖夏惠BB

星期一圍國泰！

824！
825！

香港人撐住！加油！

721 811

612

五大訴求 缺一不可
612 721 811
所有被捕同爆眼義士都要不停為佢地聲討

香港人！加油！

推…講得好

天水圍仲繼續緊架

824 觀塘見！

放鬆完就關注下一個活動！

文宣圖文宣圖

香港電影欠香港人一場革命

p

香港人 聽日見

「突發」狗舍傳出 狗狗自認有份睇女示威者搜身

pish

香港人真係好需要818同人鏈行動
幫到士氣打返支強心針

作戰～～～～～

太沈迷會太enjoy
希望堅持到我地想要真正既野

繼續啊屌

光復香港 時代革命

借位推Post唔該

推! 第二次BNO平權聯署

觀塘見
又到左星期六日

agger

聽日壓力測試見

推 五大訴求 缺一不可 821元朗靜坐 822中學生集會 823萬人人鏈 會計界遊行 824觀塘遊行 825荃葵青遊行 721 85 811警黑勾結無法無天

聽日見

天水圍岩岩完左

push

香港人 加油

幫呂小姐同其他手足追究啊

堅持！！！

仲要做國際文宣

時刻警覺

未贏

借個位黎用下
[人手頂置] 如果一打開車門成個月台都係狗點算

幫手簽確認中共係恐佈份子 加速中共解體速度

Tui

仲有受侮辱嘅女義士們

今日比人全裸搜身單野都要推

多謝提醒
做埋文宣要繼續抗爭

824 觀塘
825 荃灣

831

Fight for freedom!

香港人好善忘
香港人好善忘
香港人好善忘
不能忘記
不能忘記
不能忘記
不能原諒
不能原諒
不能原諒

提提身邊人

824...

721

場運動重未完
唔可以放鬆
in Hong Kong, we trust

五大訴求 缺一不可

-------------分隔線------------
大家介唔介意抽少少時間幫我做份大學問卷，淨係想要100份🙏，連登咁多人，希望可以幫下手，我順便推下post，thanks🙏
Btw 連登有愛，多謝有百幾人關心我份問卷，但要更多謝幫我填咗個幾位🙏 問卷有啲長，可能會用你少少時間，對唔住🙏

現場都有人提未完、過兩日再見

see you tmr!

的確 今晚有好多街坊着街坊裝 暫時未有保護自己意識

can you see our sweat and tears

勇武升級

Gogogo

Pish

堆

中學生，請用呢種方法在開學日作出無聲抗議⋯⋯

［純紓發］我們缺乏了什麼？

準備好

冇錯，要再上路

好L正

堅持
加油

五大訴求
缺一不可

打完支線任務 係時候要打主線任務

岩

有冇人出邊開多d提醒post
我唔想太多人一齊打飛機

和理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
依家香港人要靠自己
人人都要有自衞隊身體質素
讀書明智 習武強身
運動練完哂30分鐘內記得食夠新鮮蛋白質
唔理你食奶粉 雞胸咩都好
食好佢 大家齊齊做gym強身
例如：
豆 菇 雞 牛 魚
蝦 羊 豬 西蘭花
首選 豆/蝦/魚
次選 菇/牛/羊
切記：炒過先好食 白烚營養走鬼哂
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能

長期戰爭 齊上齊落

We Shall Never Surrender

824機場+觀塘，825荃葵青，831民陣，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

五大訴求
缺一不可

放心
前晚元朗我就知道勇武有事就會即刻出動
唔會再重犯2014錯誤

Push 五大訴求 缺一不可

幫朋友問
有冇油塘華塘樓下黑衫廢老打18歲學生片段
晚上9:19左右，當時好多人有拍片

612 721 811 818

撐住！

尋晚葵芳打人條友

電話 61523069
地址 天澤邨澤星樓

出面開撚完拖手d 垃圾post 未呀

五大訴求缺一不可
不分化不割席不篤灰

禁港紙禁美金

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

#GlobeConnect

文宣連儂牆放映會傳單fb ig twitter連登youtube

文宣最重要

811 黑警惡行必須煲大
警黑合作，嘔打市民、記者
射爆女子眼球，造成失明、毀容
假扮示威者造成犯法行為及非法拘捕
無差別於地鐵站內發射催淚彈及近距離向示威者開槍

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

721元朗恐襲
警黑合作
無人落charge
無警停職

政府保皇黨黑警黑社會合作

無忘721
記者請日日問

五大訴求

啱啊 612 721 811

幾開心吖
提醒返前線手足係時候拎套gear出嚟抹塵

認撚住依兩個臭閪迫女手足除衫 非禮女手足
PC55827 霍少清
PC26522 陳詠詩

缺一不可

推 繼續推

係
大家要繼續抗爭

推爆佢

推！

推到所有玩人鏈嘅巴絲睇完先好訓

Push this

好想聽日出嚟，但屋企人嬲到門禁都講埋

利申：2x歲啦屌

今晚好正，大家可以輕鬆吓

唔好鬆懈呀

裸跑完 人鏈完

飛機打夠

係時候做返主線

剛柔並濟

今日行街都驚會扇親，成地都係精

方向正確！

五大訴求！
5:0啊大家

充完電再上路

今晚放鬆一晚
聽日觀塘
星期日荃葵青

【幫手推！！！】國際文宣新方向！！！

要記住這不是玩玩下的事情
這是有義士被打到腦出血被拉控暴動罪的運動

聽日機場

聽朝機場呀

機場見

間中平衡下心理對大家都係好既

啱，要繼續上路

推 聽日和你suck呀！！！！

聽日見。

光復香港

女義士被凌辱
新屋嶺集中營
五大訴求全無
爆眼護士之仇
元朗警黑合作
航空業大清算
被捕者七百餘

乜仇都未報到，唔好擺低你既憤怒！
我地絕對唔可以習慣，手足們繼續上街抗爭
８２４上午和你塞，下午觀塘遊行
８２５荃葵青大遊行

光復香港，時代革命！

J埋今晚好喇
聽朝訓聲就要繼續努力！

明天，大家觀塘見

華記又放fake news, 話手足用刀插藍絲心口，一齊幫手report

華記youtube

721
811

陣間觀塘見

手足您咁講就唔多啱聽喇
第一,呢個係行動黎架,點解其他行動Po要推,呢個唔使推
第二,早前就係笑會搞唔成,組唔到,所以唔使推,依家事後先話搞得成功

邊個沈溺,個個都叫緊口號
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
香港警察 知法犯法
黑警 還眼

唔好意思,舒緩唔到情緒,您見我講野咁燥
今晚就係一種打氣,一種激勵,一種決志

點解唔拖

推推推推推推推推推推推推

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

612 721 85 811

聽陣間1點觀塘見

香港人好可愛

回完血connect 左更多人
繼續

五大訴求 缺一不可

別忘記
讓我們
代義士
行落去

今日有好多記者同外媒
都有影文化中心外面呢兩個雕像
問過，佢哋都冇忘記犧牲嘅義士
你地呢？

唔好再喺同溫層打飛機
中共而家不停抹黑運動
同物化示威者
再咁落去好危險

怕有高清cctv拍攝大頭轉交到大陸, 返內地過關時就大煲

聽朝機場點架

聽日呀，機場呀，觀塘呀

勇武行動歸位！

有reddit入黎同我upvote咗佢